★「商品大王」羅傑斯：看好支那！沽出美元而買入更多人民幣；因美元不是理想資金避難所

「商品大王」羅傑斯接受東網專訪時表示，對內地A股看高一線，因A股估值較低，現時自歷史高位仍低40%，但美股卻處歷史新高。再者，美國債務水平驚人，已成為全球債務最高的國家，故料未來4年A股將反勝，特別是在疫苗有望面世的憧憬下，看好今年大幅回落的旅遊相關板塊將繼續反彈。

至於人民幣和美元相爭，羅傑斯指出，難以斷定美元抑或人民幣會跑贏，因現時人民幣尚未可自由兌換，而每當市場出現動盪，資金會流入美元避險。他透露個人持有人民幣，並希望待人民幣可自由兌換後，沽出美元而買入更多人民幣，重點是他不認為美元是理想的資金避難所。他補充，美國不斷印銀紙、舉債、消費，雖然短期可刺激經濟反彈和令美國人感覺良好，但對下一代絕對不利，重申下次熊市降臨將是「他一生以來所見最糟糕的一次」。

link

狗屎垃圾都大王

希望待人民幣可自由兌換後

Lihkg仔：沽出支幣 買入更多美元

呢10年佢燈到仆晒街，大師一啲都比唔上

準備沽空人民幣？

10000USD
0CNY
沽出美元而買入更多人民幣
9000USD
1000CNY

待人民幣可自由兌換後

佢長期睇淡美元資產，都唔知講左幾多年，望望dow ，唔知佢呢啲大奸9有無收埋食呢

中國無不斷印銀紙咩？

其實佬美國國債真係超勁

好似2008年講到而家

過撚晒氣啦仲羅傑斯

對住東網講：
沽出美元而買入更多人民幣，重點是他不認為美元是理想的資金避難所

對住外國media 就講：
沽出人民幣而買入更多美元，重點是他不認為人民幣是理想的資金避難所

羅傑斯都唔識

呢Ｄ老野講左大陸Ｎ咁多年啦
我玩金咪炒期金佢都未浦頭
利申：老坑一名

佢對住外媒都係吹淡美金 美股喎
三月講到世界末日咁添

我諗佢死果日都未見到

香港地產商估值都好低，但係橫行咗好耐
相反估值好高的蘋果 Tesla 日日升

支持支那儘快實行人民斃數位化

不過印完又無流出國際，都唔知會點

內循環